屌你老母原由柏実

打手死全家

咁你仲未死？

試過被佢屌過

Me 2

死返去舉美國旗啦屌你老母

通街都係處 ：
誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感